有無人覺得茄汁豆呢樣野好神奇

聞到個香味就覺得好有安全感
耐唔耐就想食一次

茄汁豆打手

百里香有冇配菜配茄汁豆？

百里香幾時有茄汁豆做主打菜

就咁食冇特別
但一撈埋落啲飯到食
正到不得了

食落喉嚨好C服

即係下星期有k汁豆？

老細識玩喎，開post問下試水溫

好撚柒難食

百里香準備出茄汁豆

係有安心感 但同時又好難食下 食一羹就夠

茄汁豆好適合做儲糧

世界末日片成日都食茄汁豆
又擺得耐又唔使煮

百里香好快會出茄汁豆

係
耐唔耐食一次,一次食少少就最完美

中立非試水

茄汁豆都痴牙

下星期有猛火輕炸茄汁豆？

中立非茄汁

唔食著仔轉食豆丫

今晚食先

你仲神奇喇
開口埋口都係百里香

中立非開口

撈薯蓉先屈機

撈飯完全窮撚恩物，講緊十幾廿年前
屌你依家貴撚到

人地明明當早餐就咁食

細個撈開飯
依加成日見啲all day breakfast整一pat空口食覺得好神奇

好難食

午餐肉仲神奇啦
仲有五香肉丁回鍋肉

條腸先好味

焗豆？

打非中

想食

撈飯真係出奇地好味 有款仲有腸仔送

英國是蜜味茄汁豆撈飯

中立非茄豆

打手非中立

有冇人完全唔鍾意茄汁豆
我見到覺得好噁心🤮

我咩豆都唔食 淨係鍾意食茄汁豆

食完勁急屎

係細個嘅味道
小學成撚日食

茄汁豆加芝士腸真係世界級美食

成日講食屎食着豆
就係茄汁豆

雪糕筒似納豆喎

茄汁豆+太陽蛋一齊撈飯先正
整穿隻黃撈埋啲豆
由細食到大

人話

宇治銀時飯

唔可以食得太多 幾好味

係試水都好 我都想試下百里香點炮製茄汁豆

中立唔識煮

平時食開1碗飯
有茄汁豆一定可以食多1-2碗

A餐 招牌茄汁豆伴飯 $40

慢火猛炸豬後頸 伴 紅燒茄汁豆沙律

巴西人用牛油同茄汁豆撈飯 好撚正

Btw有冇巴絲記得以前唔知邊個牌子嘅茄汁豆曾經同Pokemon做過一排crossover？

再扮唔係中立我日日係百里香gup實你
影你相

同意 又難食又臭
用黎撈飯都侮辱左d飯
垃圾食物

記得買野食唔好剩坐

我屌你個印度仔好撚串啵
實放你相上連登

中立非臭串

好撚難食

勁鐘意食

將茄汁豆煮過加條腸仔或者午餐肉配埋白飯 簡直係人間美食

勁正

由細到大都係買是蜜味, 仲有冇其他牌子好食

無人覺得茄汁豆抗生素/膠囊咁嘅味？

英國最出名牌子係heinz

罐頭唔好食
自家製嗰啲可以好好食

狗糧

好多百里香打手
想知地址喺邊 觀塘？